我上網識人 佢同我講”光時五缺?”

已經試過好幾次
我應該點覆佢好？

港命求一

港命求可

梳 柒左

一個制衡屎家軍嘅簡單方法

驅還香唯

玩對聯？

你唔覆佢 娚 ?

黑警全亡